諗返起自來也一個人頂住佩恩真係痴線......

佩恩入到木葉真係滅村
成村忍者上晒都頂唔到
呢到完全顯得自來也一個頂住佩恩幾撚勁

仲有個位好正
鳴人知道屌鳩綱手
小櫻知道話鳴人冇體諒
呢到顯得鳴人幼稚
同埋綱手果種收埋晒係心既悲痛

但係有個位我唔係好中意
佩恩一出元氣彈
我成個人嚇到呆左
果晚直情食唔到飯
唔講以為呢套叫龍珠忍

所謂既成班忍者
全部都係二打六既垃圾
唯一一個殺到既係卡卡西
不過卡卡西係用盡查克拉先死

仲有
自來也個秘密真係唔覺有咩用
因為個秘密冇咩作為
顯得自來也有啲白死既感覺

都係jojo花京院發現迪奥秘密
咁樣先死得型同有價值

自來也係勁，不過唔可以咁比
自來也1v3時冇天道
而天道＞另外五道加埋
基本上大半條木葉村都係天道滅
我估如果一開波自來也就對天道應該都幾命危

其實睇果陣都估到佢唔死得
人氣太高同太有用
岩岩先死完自來也
唔會咁快又一件重要角色掛

估唔到會安排佢見到白狼
呢幕真係好感人
卡卡西個人冇咩情感
如果見返老豆流淚一定會超感人

仲有木葉丸

其實雛田死埋先爆seed會正好多
環掂你之後都用大復活

最on9係仙人keroro死左
但係雛田又冇死到
2個都係比人捅

雛田明知死硬都出黎救鳴人
呢到又係超感動同好撚型

多得個暗號，鳴門先知有長門既存在，點會白死

正確黎講自來也嗰陣係3vs3
不過最後都係衰比情報不足加偷襲斷手
但佩恩就真係勁嘅
五影加埋唔知夠唔夠打呢

咪係

五影加埋實夠打啦
我愛羅用沙完封餓鬼道
雷影極速暗殺天道
然後土影就可以塵遁橫掃

又講

自來也老師

唔係鳴仔幼稚
係佢個下接受唔到事實
想搵野黎賴

果下屌鳩綱手我覺得好合情合理

應該係表達佩恩晚惻隱之心
個時彌彥死左佢都係咁樣爆seed

就係要佢幼稚
咁樣之後先寫到佢慢慢成熟

卡卡西第一部都有講
忍者之路係伴隨死亡

呢篇港女櫻真係好討厭

其實個暗號係咩
唔記得左了

都有少少讓賽架啦
係逼到盡先出晒六道出黎
Btw 鳴仔打佩恩時天道都廢左半場

某橡膠人阿哥死係自己面前都仲係on99咁
伏筆王好野

無自來也 鳴人點會插黑棒落自己到
打完6個就收手啦

i realize the screaming pain

但係鳴人都係打晒咁多道
之後先再揾長門
唔係直接打主體
即係如果鳴人唔知秘密主體長門
鳴人都可以打晒六道應該冇問題
最多最後比長門返生六道再打過

jojo花京院如果唔講迪奥秘密
主角應該全滅團

長門既作用
係比鳴人最後說得大復活

其實長門既既觀念先似返現實
鳴人果種真係大愛黃絲

好似話冇真身咁上下

明明鹿丸叫左啲忍者去揾
自己一嘢自然力量逆探知
立既揾到

動畫小櫻一聲長號
鳴人著住師傅裝返黎型到仆街

其實比人釘落地果陣都夠信息知有人用查克拉控緊

盲生
咁白眼妹仲踢斷啲鐵通

鳴人之後比全村民認同
再加埋呢首BGM

屌你起晒雞皮

我都唔想抺殺自來也功勞
但就結果黎睇真係無乜發揮
只能怪木葉情報部手腳太慢

見風使舵 其實好想嘔
仲要第一個唔係攬大波田

因為要留返畀鳴人嘴遁
同埋長門個位一般探知型都搵到

想睇番 請問動畫第幾話？

其實小櫻果下好明顯驚鳴人死
見佢冇死開心到攬住佢
果下我feel到係對鳴人有好強烈同伴感覺

點解我咁清楚
因為我都試過有女人發覺我係好重要既同伴

fd zone 吖

三百尾左右
唔係太記得

依首個感覺真係正到唔知點形容

唔該巴打！

380-389

番睇過好多次

你呢d真係睇上腦
你以為小櫻係真人咩單純攬一下又係到亂咁詮釋
屈鳩人見風使舵再一廂情願屌人港女

漫畫黎嫁咋醒下啦

好懷念！

屌我係咪get錯你意思
好柒

沒有本體

仙人look型撚到
可惜之後無乜出現

火滾撚樣雖然拖到仆街
但係啲BGM 真係好撚正

卡卡西：
我以後睇到既嘢~ 就係帶土睇到既嘢！
其實帶土一路以黎都係好中意你
一陣我會頂住佢地
凜 你揾機會走！

加埋呢首

起撚晒雞皮吖你老味

已經唔算拖到仆街架啦
望下one piece個啲先叫大仆街

釘喺地既時候已經唔係仙人模式，點會探知到
至於上面話鳴門點解唔直接打長門，你唔通由得六個喺到屠村？成條村得你夠揪，你會唔會走左去啊

咩叫再打過，而家咪就係要一野剷起曉
藍字就agger

其實有個pt好正
唔知有冇人留意

五代綱手屌鳩2條廢老
話佢地冇“相信”鳴人既力量

自來也同四代皆人
自己搞唔掂既問題
都”相信“鳴人搞得掂

三代都講過
火之國既玉係新一代

我想講既係
成套嘢思想都好重視新一代

木葉村最偉大既功績
就係“相信”新一代

唔跟你套皇道腦就吠 我連個櫻字都冇撚講過
根本你自己本身咁諗

任你解 話知又得唔知又得
我理解比人插中有對眼望住果下已經知有人用查克拉控制/干擾自己

最撚型都係一野爆出嚟救鋼手用螺旋丸秒一隻

漫畫嚟咖咋醒下啦 有啲自嘲feel

我其實唔記得左
6隻係點死晒

呢隻係機械個隻

機械人一開波秒
女通靈青蛙口腔play
抽魂 螺旋手裡劍
地獄 偷襲
肥佬變石蛙
天道正面爆

好多漫畫都會新一代勁過上一代
通常會用戰績顯示
但係就未試過
上一代都唔知答案既時候
佢地會相信新一代揾到答案

呢個”相信“
真係好少漫畫見到

班廢老有呢個思想
香港晨早有得救

個時凱同小李諗住幫手又唔比去
如果佢兩個開六門同七門夠唔夠打

嗚人對天道動畫

肥佬果招
完全設計比自然力量個系統

天道
唔記得點解鳴人衝過去就收到佢皮

神羅天征cd緊 但拉開左距離
見鳴人用螺旋丸諗住夠時間cd
點知人肉炮彈dum自己過去收左頭

幾欣賞佢講自來也死後各人既反應
同埋唔轉生自來也

招技有CD

如果好似鼬咁推到重要劇情嘅話
轉生埋都接受到嘅
不過大戰都係on9架喇

果到好膠
唔講以為中忍 level

其實有啲集數
佢判出去比其他production做
高質左幾倍

最有深刻係
阿思瑪死左
鹿丸反省果隻

畫風鏡頭配色全部另一個層次

未必夠打 我估4/6開

岩岩睇到

七門凱可能平手，夜凱贏硬

凱應該夠秒? 唔知夠唔夠破天道防

不過好似講過岸本因為唔識畫嗚人再見返自來也既心情所以先唔轉生

劇情要佢收檔
如果唔係點比後生上位

其實自來也如果返到木葉
想知係咪會同綱手瘋狂扑嘢

動畫果段真心比氣氛感染到冇乜理作畫 全程好緊張睇
可能cv bgm有功啦 最少呢段我睇漫畫係無feel
但動畫覺得係其中一場best fight

5秒cd夠凱秒佢

畫真心垃圾
bgm真心超高質

其實第二部
有好多位覺得唔似第一部設定
其實佢細佬係咪亂入左好多劇情

特別變九尾d畫面 動畫組識捉觀眾睇王道中意睇暴走
漫畫係好平淡 一個分鏡就變左新樣
特效都無幾筆

鳴仔諗到點玩個肥佬都勁啦

能力剋制 肥佬理應係最難搞

5秒對凱黎講應該好多

揾到圖

剩係呢個 long take
已經將成個劇情昇華

製作公司其實好撚緊要

唔係個老嘢咁醒目，邊個知dio識停止時間

睇漫畫一樣好有feel
畫鳴人知道左之後個反應/ 孖條個度一樣係一流

Binc bin左幾多年

六道班冇再生既話一早已經死撚左
咁你話佩恩頂唔頂到

咁成套火影最重視既就承傳精神，姐係乜鬼火之意志，唔信新一代又點樣承傳到好野？

花京院用法皇結界
諗住包死迪奥
再播埋呢首 BGM
[url]
[/url]
型撚到仆街

然後都中招
諗到係乜秘密
再用自己力量話比隊友聽
我睇咁多漫畫佢死得最有價值

係吖
香港班廢老識就好啦

其實火影直到七代前都係一代不如一代

岩岩睇返
原來花仔都係講唔到嘢

好估唔到咁死
仲要係自己bgm入面 首野好正

唔知有冇人認同

而家既皇道漫
係受龍珠同JoJo影響

一個武力
一個智力

火影算係第一期受影響作品

我認同呢點

事實證明大部份人都係中意暴力多

其實我早期睇鳴人
成日期待佢暴走

但係如果佢係聖矢咁樣打底敵人
我會接受唔到

而家又有暴走又有用腦
啱啱好

惠比壽老師 木葉丸段都好正
呢d先係真正合理嘅由睇唔起變尊敬
不論係老師對鳴人 定觀眾對老師

自來也係真男人 有血有肉 個陣睇撚到男人老狗流撚左馬尿

佩恩一插雛田
睇住自己老婆比人插
我就知道鳴人暴走硬
我即刻扯撚左

話時話
有冇佩恩插雛田既夫目前犯

睇幾多次都喊得出

木葉丸當時完全唔係得把口
令我鐘意佢個角色

佩恩篇絕對係疾風傳頂峰

木葉丸第8代火影梗勁

中間仲要有兄弟pk篇 已經出盡哂貨

打完潘恩之後應該已經算係第三輯 忍界大戰篇

話時話
我覺得佩恩同傀儡師有啲似
我直情覺得蠍係比下去

又係控制一啲傀儡
又係用屍體

黑棒陰陽遁產物 高太多班

其實赤沙之蠍都幾好睇
以為用第三代風影比喻一去不返
所以好重視我愛羅比人綁走

點知第三代比人做左傀儡

佩恩高級好多
蠍仲要插線 長門已經用wifi
仲第一視點

又唔係一代不如一代既，
四代應該唔會差過三代先

成個定位有啲重壘

三代係歷代最強火影
點會差過四代

自來也真男人

唔講元氣彈
唔講咩佩恩

剩係召喚果隻無限分裂狗
木葉都應該滅村

唔係嘅
你蠍唔係隻隻公仔都有特色 俾觀眾記到
但佩恩真係到依家都記得六道有咩能力

其實蠍都係用一隻風影同埋平時舊野
嗰招百機操演入面全部2打6嚟

千代婆婆同櫻咁廢
冇現由叫佢地打飛段角都

都唔知長門點樣一次過睇曬6個唔同嘅直播台 仲要控制埋佢地 已經唔計佢本身個人仲要同小南講嘢

噴水

彌彥！！！

打完佩恩我當火影完左，後面既機器人大戰真係⋯

其實本體有小南係身邊 6個中哂幻術都輸喇

睇返 自來也殺左兩次畜生道 睇完個post想睇多次
btw 九尾衣對天道會唔會重製

所以青蛙老大先比人插死

拎埋金剛棒加仙人模式

其實4代係咪本身冇屬性

最後個句笑咗

話自來也個遺言暗號無用既人根本on9
唔好問點解，講得多口臭

綱手喊 我就喊鳥

以讀者既上帝視覺黎講的確無咩用
自來也打潘恩果陣已經好多人分析到六道潘恩唔係活人 只係屍體操控

但係漫畫世界入面邊有人會估到背後仲有人操控
唔係自來也識長門既話應該無人會估到

唔知點解會覺得五影打佩恩應該會重傷先平手或者勉強贏

btw有無人覺得火影game 打佩恩正過動同漫? 熱血超多

土影一個都夠carry喇

有情報應該贏到
雷影屈速ko天道
土影塵遁清場

其實六道潘恩真係唔算勁
雷風土影聯手已經完封佢地
只係當時要比鳴人無雙做救世主唔比其他人黎幫手
如果鹿丸無受傷 堅持過去幫手
鳴人九尾都唔洗爆就搞掂潘恩六道了

一打一應該得斑爺級數先羸到六道佩恩/長門
多p既話佩恩無乜優勢

但係地爆天星除咗九尾同凱，個陣木葉應該無人破解到

土影比餓鬼道完爆啦

一對一應該無咩邊個角色會夠佩恩打掛

其實佩恩咪姐係六道拆招
可以理解做完全體長門有接近六道能力 比仙術剋制
做到六道都用到哂果6招 只係小用

剩係呢隻
木葉都搞唔撚掂啦

死圖

佩恩出元氣彈
已經唔係毁滅木葉
直頭成套火影比你毁滅左

火影啲招式
最好睇係好有日本神話色彩
即係一招擋技
會有個神社門擋住
一招攻技
會有隻大鬼打你
呢啲係火影既特色黎

無啦啦出元氣彈

成晚食唔到飯

不過之後果啲

之後六道d招算係用返哂你講果d野
d神名多到用唔哂

大家重温下佩恩點樣毁滅木葉
記得睇到最後

龍珠呢首歌真係好正

聽完想重睇

宇智波反彈反唔反到元氣彈

可以穩贏佩恩既有
六道仙人 六道老母 斑 初代 帶土 鳴人 佐助 死門凱
同佩恩55開，46開，64開既有
鼬 四代 二代 仙人兜

隻狗真係好屈
要點先打得死

宇智波反彈哩個名真係好正

穩贏果堆除左凱之外都係有過六道力量
但凱係贏左自己都會死

鼬視覺幻術剋死佩恩六倍視覺

瞳術對決寫輪眼難d贏進化版

玩唔到幻術輸梗

六道培恩>>七門凱
八門凱>>>>>>>>>>>>>>培恩

其實凱既戰爭應該冇平手呢回事
一係打爆人 一係自己死
有反作用硬傷

玩體術一下俾人彈到無雷公咁遠啦

夠力係彈返人轉頭
九尾未開哂都已經得

夕象衝擊波肯定勁過神羅天征

話時話八門凱ko左六道仲夠唔夠時間打外道

咁打長門先咪得囉

打主體

但係主體呢埋

增幅通靈術召外道魔像會點

老母 六道帶土 大筒木 8門凱

成套火影入面應該無人夠雙神威卡卡西打
須佐擋 擋唔到就即刻神威穿透

有無人覺得其實個次既口遁都係最正既一次

夠mp開幾多次 不過後期基本上冇乜限制 有九尾wifi buff

帶土附身已經夠多查克拉開啦

借問聲邊度有得睇，真係好撚正

如果無視卓羅量 卡卡西係成套火影完勝

論整個動漫界 都無乜邊幾個可以搞得掂卡卡西

講最勁 雙眼卡卡西果幾秒絕對係全套第一
沒有之一

しまった !

Source

如果一個健康既佩恩真係好屈
集六道於一身，天道都係用完原子彈之後，
哂左太多力量先俾嗚人勉強打贏

岡手同大蛇丸仲要後生左
仙人同嗚仔

其實我到最後都唔係好明。
大蛇丸同兜咁十惡不赦，又人體實驗又剩，點解木葉村會接受翻佢地？
無人記得三代點收皮？無人記得啲人比大蛇丸拎曬去玩？

成班變左大愛撚
諗下當日佢地點對細路鳴人
更加唔明點解會放過大蛇兜佢地

贏大戰有功
論十惡不赦佐助一樣係要死 就係因為戰功一筆勾銷

無大蛇丸幫手出穢土召火影出來
聯軍早就收皮
大蛇兜救佐助有功 佐助死左又係輸

六 合 童 子 食 屎

鳴門跟自來也個兩年究竟學咗啲乜

招黎講
冇
大玉都係自己領悟

其實最勁果個叫做岸本齊史
你哋係到吹奏角色有幾勁有用咩？

最反感係有人話咩咩幾勁幾勁
穢土轉生啲人返哂出黎唔緊要
但都唔好無限mp大佬
鳴人死左佢再轉生出黎咪得囉
仲有左左撚屌阿哥挖左對眼轉生出黎無事
自來也勁？勁條毛作者鍾意點就點根本唔會有討論空間

其實雙神威卡卡西有幾勁
我睇幾次動畫/漫畫都唔明神威雷切即係點

求高手賜教

類似次元斬
無視防禦 六道之身都照劈開

我都想問點解要用神威雷切衝去人地度，而唔直接用瞳術神威遠距離攻擊

毎次火影post都有人講依樣野

速度有差?
好似都冇見過帶土應用係直接扭曲人地上

如果無記錯
帶土果隻眼係將自身同接觸到既野神威
卡卡西果隻係將自己望到既野神威

所以你唔會見帶土用遠距離神威

因為要加新招比卡卡西，唔係點拍得住後期班變態佬

因為係凱既競爭對手

鳴門係疾風傳個一年學咗屬性融合 仙人mode同控制九尾 咁個兩年係咪淨係跟自來也屌女

根本果兩年除左學識左爆到四尾 大玉螺旋丸 解幻術 基本功之外就無學過野

其實都好多了了

唔係個暗號就戇鳩鳩殺晒六道就當贏
轉頭長門搵六條屍整新六道

基本功好重要

aggar

跟師父學得最多嘢係港女櫻

大蛇丸有段時間比徒弟食埋添 獻身於教

大蛇丸宜家變咗做on9仔

跟個游手好閒嘅師父都嘜柒都學唔到
反而港女櫻跟個火影就連人地招大技都學埋

自來也唔知幾有心教

咁做師父既又唔係剩係教人招就當係既

自來也係教佢點做人 點做忍者！

鳥人咪又係屈九尾同轉世先贏佩恩

鳥

自來也死左之後果集
嗚人自己一個買完孖條食到係咁流眼淚

屌男人老狗 過左咁多年諗番起呢幕都眼濕濕

細個會 唯一一幕令我咁感動 而家反而冇咩感覺

無自來也陪鳴門修煉後宮術
最終戰點嚇鳩輝夜

自來也成篇睇幾多次都喊得出
Btw 澤田泰司

想問下第幾集動畫開始自來也出場打曉？

thanks 想重溫

自來也走左冇幾耐 Taiji都跟住一齊走了

咁又無留意

點睇自來也都唔係陪鳴人練逆後宮喎
Hehe咩

其實佩恩真係夠料收九尾咩
嗚門未爆到九尾
佢身體都已經頂唔撚住咁濟

我就咁諗

潘恩知鳴人唔係村 諗住徹退 但比鋼手激親
所以用大部份查克拉去開地圖砲
點知鳴人又逆通靈返左黎

所以潘恩果陣已經唔係最佳狀態

其實地爆天星夠收九尾皮啦
係唔知點解四代出嚟封印翻九尾之後嗚人可以走左出去

忍道
同埋自來也教鳴門召喚青蛙
仙術算唔算跟自來也學？

其實火影呢套野完左未
好多年無追

仙術唔算啦

係果2年內 冇架喇

但好過癮

350-353(總集數，計埋第一季)
利申由1開始睇，終於到500

其實佐助都學左好多，
三年裡面佢進步其實最大，
未計食埋大蛇丸

屌，食撚曬禁藥咁，好難唔快

開頭睇鳴人冇咩進步
俾佐助拋離晒
睇到好炆

鳴人對住佐助好似冇佔過上風
但次次都話到你知其實鳴人勁d

佩恩個時見到鳴仔咁勁
有全村歡迎佢
真係好開心

第一次終結谷鳴仔輸喎

睇到最後堆高達已經唔覺得培恩勁

鳴人同君麻呂打左半場先再打佐助喎

有冇咁誇張呀
鳴門好似正係開左次影分身就走人喎
反而係小李打左半場

鳴門打左半場君麻呂真係笑左